屯門已成功 上水人爭氣！

見光復上水冇乜聲氣
希望大家入黎集氣
光復上水！

上水比屯門有更多藍絲廢老走私賊同蝗
要贏呢一役真係要夠人！

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 @ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推

義士黎打大佬啦喂